# Casa de Adoração Worship Home, Uma igreja que ama a Deus e ama pessoas. Buscando ao Senhor e clamando pelo Avivamento sobre a Terra! Somos Igreja, Somos Casa, Somos Familia.

# site casa de adoração